# devops-netology
first comment
В результате создания файлов .gitignore будут игнорироваться только в папке terraform следующие файлы:
- файлы в папках .terraform в любом месте вложенности.
- файлы crash.log , override.tf, override.tf.json, .terraformrc, terraform.rc
- файлы название который кончается на _override.tf, _override.tf.json
- файлы с расширением .tfstate, .tfvars и где после расширения .tfstate. идет еще что-то.
